有冇人已經對今年世界盃爆冷爆到冇哂感覺？

隊隊都爆冷

無曬癮
失望

當場場都爆冷既話仲叫唔叫爆冷？

最後日本捧盃

睇住d所謂世幾世幾球星提早上機都幾心涼

睇班賭仔爆廠睇到無曬感覺

你淨係睇結果咪冇感覺囉，你有冇睇到所謂弱隊嘅爭勝心係幾高，相反以為自己贏硬個隊就係度踢養生足球
BTW,輸左好多？

冇 其實開個post係想燈下
啱啱比利時追返粒了

成功了

我發覺我真係有燈力

爆冷真係心涼到呢
顯示到d人嘅鑑賞能力有幾膚淺
想唔爆冷去睇NBA啦